（急問）送物資去邊度？

請問運送物資可以去邊度？
另外有無tg可以查問到？
拜謝！

有無人可以回一回

唔該回覆下，收工支援既人越來越多

我都想問邊度可放物資

我都想問

推 想知拎去邊同可以點去

金鐘站不安全
應該送去邊

剛去到，現場不安全，已經開始走鬼，現場朋友話物資暫時不收，各位帶回家明天再去支援！

或者可以去皇后像廣場物資站

散晒啦 仲物資

皇后像廣場
岩岩送完

送物資前唔該分類，一個袋裝同一類野

＝＝＝物資站 supply spot＝＝＝
#金鐘
1 太古廣場 內近電車路大門物資站;
(1723暫時未完全set好物資站) L1 往政總方向有大量物資
金鐘金鐘道88號

2 金鐘廊出口
金鐘金鐘道93號

3. 皇后像廣場 x 2 個物資站
中環德輔道中

#灣仔
1 Art center
灣仔港灣道2號

2 循道衛理香港堂
灣仔軒尼詩道36號

3 灣仔溫莎公爵社會服務大廈
灣仔軒尼詩道15號

#中環
1 中銀橋底
中環德輔道中

3. 皇后像廣場 x 2 個物資站
中環德輔道中

皇后像廣場物資已經爆左，如想捐物資，行多兩步過對面匯豐擺底